出讓台灣貓糧 想試又唔知啱唔啱食既入來

隻貓腸胃敏感 每種糧/罐食幾日就會軟/痾 所以之前買咗好多罐/糧俾佢試 而家轉食全生肉好穩定 所以出讓返剩低既台系汪喵同怪獸部落罐頭同糧

怪獸部落兩種肉主食罐(82g)有
鵝雞肉*6 雞鯖魚*5 鰹鮭魚*4 鱉(水魚)雞肉*3 羊雞肉*3
官網原價48台幣(13HKD)每罐 現售每罐10HKD 須至少買5罐
細罐全部要晒送6罐怪獸部落湯罐(價值約30hkd)

汪喵星球主食罐（165g)有
火雞*4 牛雞肉*4 鰹魚蝦仁雞肉*4 鴨雞肉*4 鵪鶉雞肉*2 羊雞肉*2 鱈魚雞肉*3
官網原價每罐72台幣(19港幣) 現售每罐15港幣
要晒大罐送毛起來虱目魚鬆 或 芝士雞肉鬆 原價70hkd

以上罐頭全部要晒再9折 送多4罐汪喵肉蓉罐（約值85hkd)

怪獸部落原肉慢烘乾糧 800g <同類產品最平 成份最靚 可參考隔籬貓糧成份post
計返原價980台幣(250HKD) 買一送一 送嗰包係開過 一買返來隻衰貓咬穿咗本身個袋 所以即刻轉以密實袋裝住 只係試餵咗10g佢唔食就無再試

汪喵凍乾500g裝
雞*2 牛雞*1 原價980台幣/1280台幣
售250hkd雞 320牛雞
全部要晒可以再9折/ 計返880但送個日本タニタ既3kg 精密至0.1g食物磅（原價2850羊 200hkd)

罐頭歡迎只買少量（5罐起）買少又無得免運費 買多又唔知啱唔啱 可以買少少試下先

tg @MasterTheGreatKungYeung

邊到交收?

我差唔多全日都喺ssp附近

要哂全部罐有得免運?

暫時被巴絲hold晒了

想問全生肉餐係點？想請教下

想知邊度買全生肉
係咪街市買就得？

我係餵商業生肉 一份份溝好晒即刻餵得嗰啲
就咁買到既生肉會多菌

有班有研究過既人會自製 但要計好多營業同成份
我就餵商業生肉糧 一份份pack好咗 解凍就食得

有冇介紹？

遲左

其實生肉始終有細菌風險 可以試咗凍乾先 有生肉既好處無生肉既壞處 又易保存唔使擺雪櫃

凍乾佢唔肯食啊

如果純生肉就primal囉 美國牌子好似限沙門氏菌要0 澳洲廠嗰啲dr b/bigdog之前驗到過有 仲有隻mr raw係香港牌子 但唔知咩質素

想要凍乾

屌,我都有一箱, 隻衰貓唔肯食

之前都買過⋯⋯
3隻貓都唔鐘意，有一隻仲食親都嘔

仲有無 可以要哂 我3隻都係食開呢隻

罐？

請問仲有冇汪喵凍乾？？

我無晒啦 可能有其他跟隊賣既手足有...

仲有無罐罐

我都有幾罐怪獸部落1/2種肉 （大罐）
隻死野食兩啖又唔食 反應好冷淡
可交換或平啲出讓有意留tg~